【曲撚夠未】國安法只係單方面屠殺，外國做野先會攬炒

Copy人不滅巴打

借個位：黑色五毛風向警告，大量五毛正在吹襲連登
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下強行通過，美國才有做野的理由。大家小心。

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

仲係度扮藍 話歡迎國安法
我屌哂你哋老母 有時間去社交平台打網戰啦

P牌推

仲係度我愛中國 真係淪陷咗你日日有得講
CLS

push

唉

所以要獨立

推

反對國安惡法

tui

一係走 一係反抗

冇哂力先奶嚟生存

啱
外國唔毒配合
死梗

香港人 反抗

又真

反抗

正解

推呀

agger

推！

出手未

五毛負評

Push

正視聽po就係要置頂

輕推，連登唔適合太曲

推
成班兒登仔重有心情玩曲線

玩膠要有分寸

524一點銅鑼灣等

以後太把時間曲 (如果最壞情況)

香港人反抗！

大事要嚴肅多啲

外國做野先得架

香港人

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118 229 321 58 510

反惡法

係歡迎制裁，唔係國安法
真係要講清楚

係 成班傻仔仲話無野輸
一陣比人捉去坐牢 比人充公財產

就唔好話自已咩都無

團結一致, 光復香港, 時代革命

無錯，唔好蠢到將心入面果句講出口

A

真，唔到我地扮膠。

岩呀 成班on9仔仲係度玩曲線 覺得自己好幽默咁

上twitter反對pls

外國戰線Go

反

支持攬炒

如果外國唔做野。連登仔算唔算推左自己去死？

你唔做野就真係死

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

老共：強姦姐，又唔係DP